[慎入] 關於calculas 和人生

本人十分害怕, 生死和無限的慨念, 我應該如何面對?